（有圖）有冇人知呢隻咩蟲？

頭先見佢哋係到扑野比我拍死左

樓主春袋

佢地仲要飛住咁扑

唔知邊到飛入黎= =呢幾日好多拍死左好多隻了

うううう

檬？似蠓又似蚊

應該唔係蚊 佢唔咬鳩我

有冇雜種版
已經睇唔慣唔係雜種版嘅圖

散到咁點睇